點解咁多私人補習只請miss?

點解咁多私人補習只請miss?
中六男生都話要請女老師
可唔可以去平機會投訴？

可以

miss 有閪
阿sir冇

可能因為
女學生：家長要女老師
男學生：男學生要女老師

我搵男miss

估撚中
入黎就係睇日和
都估到肯定有

因為喺香港有塊閪就贏在起跑線

駁唔到，就係嗰班家長搞到我乞食

Missy有性需要
你好彩撞正佢上堂個陣有性需要你咪發囉

男學生男家長好多都係賭緊呢樣
中左就細佬呢排都fat fat

事實係
八達通每次增值+500又得
二次投胎又得
靠西養全家/全族亦得 得咗

有閪有希望

男學生 - 想要女 Missy 關心
女學生 - 怕男老師搞

咁男老師唔使撈啦

有錢我都請

呢排男老師可能反cup
Zoom

有睇過上流寄生族就知 請仔 靚仔少少嘅話 好易食咗啲學生妹 啲阿媽邊會放心

實情係男家長先揀女老師

都要睇樣嘅，你豬扒都係無人要

因為男人需要女多過女人需要男

因為老豆比錢
miss坐响度果陣可以從上睇波罅

俾多少少錢有得屌wo

你懂的

變性

唔係喎有好多人搵我 多數中六妹妹 佢地會介紹俾其他人 咁啱佢地又係女校 佢哋啲媽媽都好nice 問我飲唔飲湯 又語 呀sir 辛唔辛苦 洗唔洗係梳化瞓陣 新年又有大利是收 你都無語唔爽you

我係家長都唔請班狗公啦

有冇人做私補有啲好難忘嘅經歷/趣事？

我剩係要阿 sir

跟住男人會話女人有閪大曬
根本係demand and supply 怪得邊個

喺連登仔嘻嘻哈哈話要女Miss嗰陣唔見佢哋鬧女人？

因為碌棍阻礙教學

我老母話miss細心d

女學生家長想搵女miss
男學生又想搵後生靚miss
要屌就屌有班害群之馬厹阿sir同咸濕仔中學生
成日講咩女人有個閪大哂 唔係男人縱到咁 邊撚度大得哂

你係男同學都想搵miss啦
唔通搵個阿sir 棍撞棍咩

如果學生係女 d老豆老母更加唔會搵阿sir
搵得既一定係廳補習 坐係隔離望實哂

年中咁多補習非禮案

幫個仔配種

只有個女係暗瘡肥婆會搵男補

中學生唔洗屌系？

Gay

畀着我都揀女Miss啦

女學生：要女教師
女家長：要女教師
男學生：要女教師
男家長：要女教師

就係咁簡單

搵啲要阿sir關心嘅男學生

試過一次傾緊請男補習老師
佢肯俾我坐佢大脾補
但係佢同我講佢有男朋友

於是無請到

女同男調轉呢
女家長同女學生閪痕。。。

俾你做學生哥都揀大姐姐啦

有男朋友，so？
姐係你得一個競爭對手囉！
Gay

我屋企好大

男朋友唔駛俾錢佢
我要俾

女miss可以教課外活動

香港有閪真係super easy mode

如果你去平機會投訴d miss 全黃可能有機會得
其他wfc

補>學
男男好核突, 而且有對抗心態
男女, 變AV
女男, 姐姐

女女, 姐姐妹妹

叫miss平過ptgf

都幾撚7慘
之前補開個嗰 請左4個女miss教3個仔女
屋企有裝cam 一直懷疑個中坑家長會唔會睇住嚟打飛機

但係補習天王數量遠遠多過補習天后
技術都係靠男性

請能干的miss ？

女的士佬啲fd

見過有家長幫中二女學生請男大學生補習都係歧視

我都想係女 Miss, 俾錢果個話事有乜問題

寫到明請女就可以投訴

女學生，怕男老師搞

男學生，怕男老師係gay既

想知上連登既私補miss 點睇

多仆街囉
男又要miss 女又要miss
香港地係全世界女權最霸道既地方

繼後香燈

男同學搵阿sir....無野丫嘛？

阿sir都有屎眼嫁

男女平等只係笑話

男教師非禮男學生都唔少啦

係家長想要miss

老豆想見啲大學女女咪要女老師囉

有得你揀
你都想補學生妹啦

你坐喺梳化 伯母幫你按摩下

男通常要係補習社做

老竇嘅意志

有巨龍

你條件好人地父母想揀女婿
好過個女出去俾mk仔中出飛

你寧願跟個靚女miss學英文
定係跟個麻甩佬學？

正解

咁佢喺grindr登補習廣告 坐大脾唔過份

有陌生男人入屋始終感覺冇咁好
所以好少家長請男人

難怪無人請我做補習

有次唔小心瞓左陣 醒左之後 佢呀媽望住我微笑 仲問 讀大學好辛苦？
我咪笑笑口話 呢排忙左啲 幾驚佢因為咁樣而炒左我

唔知喎 但我對學生一定好 間唔時買啲小禮物 又或者珍珠奶茶（唔知點解佢哋咁鐘意飲）咁佢哋就會繼續搵我補習

真痴撚線

搵嗰個係媽媽，俾錢嗰個係爸爸

你睇av個陣
都係miss多
幾時見到呀sir

笑到仆街

屌你 比你揀個靚女大學生miss 即刻努力聽書啦

因為請男嘅會咁

搭緊巴士 聽到有人好大聲咁討論呢個post

女人會話glass ceiling 對女性唔公平

即係冇錢搵果個係男人，俾錢果個都仲係男人

所以古代中國人係充滿智慧，唔撚俾女人出頭，一出頭男人就仆街

我寫明偽娘唔知有冇市場

現代社會唔計勞力工種，女人正常係優勝啲㗎啦
Multitasking, Communication 呢啲softskill 天生勁過男人好多

冇睇幾排個連登post?
無聊追左陣發覺女仔係好心機少少
至於男如果班友冇吹水一係就想扑細路一係就志在參與咁

做補習有條賓周真係機會都少啲

所以男人第日咪注定做奴隸咕哩囉

以為勇仔

遲啲靠機器啦
有理由相信未來社會係由女性主導
始終女人做嘢真係好好多

利申：男人

男家長希望比女miss非禮

我要大jer jer

讀真當年你做學生都想要miss啦

到你讀大學想搵學生學生要求miss有咩好講

唔洗屌閪？

補數理科都還好，啲家長咁易搵得到個數理勁嘅女仔先算
但文史商科嗰啲就食得屎

因為男miss個朵已經花哂

又變態又戀童又偷拍

而且大熱天時任何人都唔想有個成身臭汗味既麻甩佬喺自己屋企教自己仔女，女miss就算出汗都有陣香味

香噴噴

估撚中好撚叻，我估唔撚到

除咗請咕哩 幾何會想請男多過女

以前補親都女miss

真

日本成日都有

因為冇人想做啊sir

反而想要個男既多d 因為可以玩得埋 上堂都冇咁悶

利申：毒撚

因為家長想幫個仔破處

教埋性教育啫
無嘢嘅

呢個真
請個miss上屋企睇戲仲平過ptgf
如果情投意合仲可以..

因為有西囉 ,仲要問

on9
你自己補習都想搵miss多過搵阿sir啦

咁大個咗就咪賴男女唔平等

戇鳩幾個鐘頭同條仔獨處咩？
都係要俾錢就叫條女等自己有動力啲唔得？
每次努力學習就係為咗聽佢講一句好叻喎你
我就覺得所有努力都係有價值嘅
你明唔撚明啊！! !屌你老母！！

利申 叫咗女Miss補個科U左
幾個鐘頭淨係細佬充血個腦充唔到

男女平等唔見咗

你哋男人唔支持男人 又關女權事？ 你地全部搞基就解決到個問題

消防員？狗察？扎鐵？工程？ 呢啲工種都係男人多啲 有d直情唔請女人 男權 連登仔選擇性失明 啲男人好撚心機 #dog

我個Fd係個學生主動想坐佢大脾

但我覺得都未必女老師未必著數哂 女老師都要面對一個阻礙 就係個老母唔比佢老公喺屋企對住個後生女

但我覺得都未必女老師著數哂 女老師都要面對一個阻礙 就係個老母唔比佢老公喺屋企對住個後生女

想搵呀sir補physics 唔知有冇巴打得？

我想講我讀大學時，幫過一個男仔補習，俾佢非禮，迫到我之後的起心肝搞網上生意搵錢

利申我係男

以前中一中二嗰陣時多數都係女miss 但係女miss都數都好煩膠 根本同想像完全唔同 以為佢哋會好溫柔好斯文 現實就 成日都好撚嬲 好似我做咩都唔啱咁 攪到我嗰陣好憎啲女miss 一有男補習老師都同佢哋好friend

有一次幫個14歲妹妹仔補習，佢著熱補背心，座到觀音座廉咁撚樣上堂，我屌你老母

補多兩個月我頂唔順唔補了，廢事出事

咩係對抗心態？

但阿sir有jer喎

睇科目 數理一定搵男 文科搵女

好多話就話miss...

gay test

？

諗吓你班連登仔平時講嘢幾恐怖幾變態就知點解